依家出 3DS 定 2DS 好 ?

2DS 個價錢都幾吸引.
係有樣唔好, 就係唔似 3DS 咁可以摺埋保護個Mon.
除左冇3D功能, 冇得摺之外. 佢地仲有冇咩分別?
Thanks.

3ds喇

2手3ds啦